Сегодня мы продолжим писать код для "Анимастера".

На основе вашей предыдущей практики необходимо выполнить следующие задания:

1.  Сделай так, чтобы анимацию move можно было вызвать не только так:

```js
animaster().move(element, 500, {x: 20, y: 20});
```

Но и так:

```js
animaster().addMove(500, {x: 20, y:20}).play(element);
```

Для этого: 

- добавь методы `addMove` и `play` в объект, возвращаемый функцией `animaster` 
- в объекте, возвращаемом из анимастера, должно появиться поле `_steps` — массив шагов анимации (в начале пустой). Поле _steps — приватное. Приватные поля по договоренности между разработчиками начинаются с нижнего подчеркивания.
- метод `addMove` должен возвращать `this` (то есть тот объект анимастера, который вернулся из вызова animaster) 
- метод addMove должен добавлять в поле this._steps новый шаг анимации. Структуру, в которой будешь хранить каждый шаг, придумай сам. Каждый шаг должен содержать следующую информацию: 
    - название элементарной операции (move, fadeIn) 
    - продолжительность шага в миллисекундах
    - дополнительные параметры (смещение для move, соотношение для scale)
- метод play должен принимать элемент, который будем анимировать, в качестве аргумента 
- метод `play` должен выполнять по очереди все шаги анимации, которые лежат в массиве `this._steps`, применяя их к переданному ему элементу.

2.  Доделай метод `move`, чтобы он работал на написанных на предыдущем шаге методах.

3.  Сделай по аналогии с методом addMove методы `addScale`, `addFadeIn` и `addFadeOut`. Перепиши соответствующие анимации, чтобы они переиспользовали эти методы.

4.  Теперь у тебя должно быть возможным такое использование:

```js
const customAnimation = animaster()
    .addMove(200, {x: 40, y: 40})
    .addScale(800, 1.3)
    .addMove(200, {x: 80, y: 0})
    .addScale(800, 1)
    .addMove(200, {x: 40, y: -40}) 
    .addScale(800, 0.7)
    .addMove(200, {x: 0, y: 0})
    .addScale(800, 1); 

customAnimation.play(element);
```

В этот момент анимация запускается, элемент перемещается по четырем точкам и меняет размеры. В конце элемент возвращается в исходную точку. Если `customAnimation.play(element)` запустить несколько раз с разными элементами, то анимации должны работать.

5.  Перепиши сложные анимации `moveAndHide`, `showAndHide` и `heartBeating` на использование новых методов `add...` и `play`.
    — `moveAndHide`.
    — Чтобы сделать `showAndHide`, добавь метод `addDelay`, добавляющий шаг, в котором ничего не происходит в течение заданного времени.
    — Чтобы сделать `heartBeating`, добавь в `play` в аргументы флаг `cycled`, означающий, что шаги анимации надо повторять бесконечно.

 6. Метод `play` должен возвращать объект с методом `stop` (применяется для `heartBeating`) и `reset`.
— `stop`
— Метод `reset` должен возвращать элемент в исходное состояние (то, которое было до анимации). Для этого воспользуйся функциями отмены элементарных операций. Итого:
    - если элемент был скрыт, то скрыть его - если был показан, то показать
    - если элемент был сдвинут или его размер изменен, то вернуть в исходное состояние

7.  Добавь метод `buildHandler`, результат которого можно сразу передать в `addEventListener`:

```js
const worryAnimationHandler = animaster()
    .addMove(200, {x: 80, y: 0})
    .addMove(200, {x: 0, y: 0})
    .addMove(200, {x: 80, y: 0})
    .addMove(200, {x: 0, y: 0})
    .buildHandler(blockId);

document.getElementById('worryAnimationBlock') .addEventListener('click', worryAnimationHandler);
```

Особенность `addEventListener` в том, что если ему во второй параметр передать не стрелочную функцию, то в качестве контекста вызова `this` он передаст ей DOM-элемент с которым происходит событие.

8*. Реализуй какую-нибудь еще анимацию, которой пока нет. В качестве идей, можешь использовать этот [сайт](http://leaverou.github.io/animatable/).